[推到完場]獨孤天下

連詩雅首歌完美ko 若雞同hana

第一集唔多吸引

作詞：張美賢 作曲：張家誠
編:張家誠
監:何哲圖/韋景雲

問世間 多少風聲雨聲 亂了心 顛覆你我生命
誰人闌珊處 藉燈火與我感應 惋惜這 獨孤影

未撇清 身份怎可撇清 已覺醒 風光霎眼虚榮
就算曾擁有 樂觀天真那率性 這安好 難保證

孤身走 預言像花般錦繡 也像殘忍的詛咒
你是誰 能陪我默默承受
揮揮手 等到玄機都參透 向著前方再別回首
恨和怨 再沒有

問世間 多少風聲雨聲 再固執 走不過這宿命
亂世人飄泊 儘管呼天也不應 偏不改 我本性

孤身走 預言像花般錦繡 也像殘忍的詛咒
你是誰 能陪我默默承受
揮揮手 等到玄機都參透 向著前方再別回首
恨和怨 再也沒有

孤身走 預言像花般錦繡 也像殘忍的詛咒
你是誰 能陪我默默承受
揮揮手 等到玄機都參透 向著前方再別回首
恨和怨 再也別追究

感覺悶+亂過三國機密

的確 女主幾靚

比安以軒吸引睇落去

個伽羅有林依晨feel

其實幾好睇 楊堅幾型 當了解下毅進男不潮既背景

睇金魚

捉2下手仔就嗒曬糖

收兵

春詩

好嘔心

想屌冬曲

小朋友D眼淚真係好有感染力

冇錯

伽羅